上水中心外公共空間防暴突然四面突擊圍捕

再一次圍捕劇本
估計50人被截

過百 應該。

認人

又發狗瘟？

推

班狗全面突擊 所以退路都被封

想點撚樣啊 行下又話唔俾

冇人報哨?

Sogo 嗰日嗰400人最後有無落charge 的？

如果無文具

一早就四面包圍 每個街口都有黑警

痴線 成個賊咁

睇下個hkmap 先啦

個個十年後見

報哨報得黎都要2分鐘
你係咪當哨網快過狗對講機?

告唔入, 但求玩鳩你48

屌你老母

成班幾十個咁樣裝扮
恐怖分子都冇咁痴線

係人就拉

一定落硬

咁應該係和理非被人拉?

死全家既五毛就可以同你家人係地獄相聚

sogo 個邊2XX人記得有4X日踢保左
其他就保釋晒

又係戇鳩鳩發難？

睇死過一排撤控

公園好多臥底

yes sir

琴晚咪有巴打話黑警借屋, 借鋪囉.

見到有人搜到有文具

三毛改左名以為無人知?

但最後就算保釋黑警都會撤控？

都無咩可以做到，除左武統香港
夠撚佢地玩咩

重演元旦劇本 死仆街

屌你

一個都無wo

文具唔會告

認人唔該

都未做到上庭 告咩

落條毛 大把人踢左保啦 對比
廢物警狗被拒絕去馬來西亞移民
大日本國 大韓國
英美澳準準拒絕所有警狗入

睇咩情況
好多時狗知你地會踢保
特登將個保釋日整到勁遠，長則一個月
代表住你最少有一個月唔出得黎遊行住

太多cases唔肯定
但好似暫時未聽過 保釋期間會主動撤控
多數都係下次報到就踢保

暫時無

你老母就十年無得見

有雷射筆果類就告
文具唔會上到庭

2百萬人，睇你點繼續拉！？

死五毛

廢事鏡頭前流血
而家鳩拉返狗屋先慢慢撚你
唔比衫你著 唔比飽飯你 唔比打電話 唔比見律師
咁都唔叫濫捕，一定係叫助養啦仆街鄧

大把人照出

又無宵禁令

最多早走

廢物警狗被拒絕去馬來西亞移民
大日本國 大韓國
英美澳準備拒絕所有警狗入

所有西方國家拒絕入境

請問依班咩人黎

依家班狗轉策略，見有一大班人圍捕咗先算

講真睇直播有啲人係到狂屌狗累撚晒啲手足
屌狗又唔識睇時候 對家大圍捕加多狗就快撚啲走啦
一圍就冇路走 難聽都講蠢過豬 陣地加屌狗係最撚低成本高風險既事

幾時先學識呢啲教訓？

仲有一樣拎文具都要評估情況 佢所有街口都有狗睇住
走果啲路就一定有狗stop and search 岩岩捉左唔少

黃律師嗰班都辛苦

成日直踩

其實根本就係用呢d暴徒搞事
如果唔係為左搞事 根本係路人樣便衣已經夠
勇武都未必包到咁啦

伊朗人

次次都係咁

加料

推依個

拒絕攬炒 #267961
前名: 電話投注專員

依家d三毛越黎越低級

你老母以後無得見添

又9拉

今次唔報都應該知啦
遊行沿路都見到包到天羅地網

[活動Post] 求推 港島最大和你lunch

未開始個包圍網已經粗略地形成左

冇勇武保護=大圍捕

唔係十年唔該你自己死咗去

又話叫人和平散去？點呀而家？

push

周庭 黃之鋒 都係保釋緊都次次出啦

恐怖分子

果個位一早俾班狗包圍左

破解便衣方法:
多d人扮便衣去騙人 就可以迫使警察唔再用便衣警

哦
黑警你好

可能坐終身

拉嗰班其實係喺花園休息緊
只能夠話依家係唔可以停低 一定要keep住移動

成日貪口爽 要其他人為你既一時之快比人拉 好撚自私同唔負責任

popo 弱鳩智
呀高佬庭搵commander 傾點走
commander 話叫人過後面個馬路
去對面上水站天橋走

仲講緊呢句野果陣
啲防暴既已經係後面推埋黎

我諗無高佬庭係度既話
應該拉鳩哂

唔係終身咁你自己切腹

2020曱甴新戰略
各位要諗下點拆

要諗方法

懷疑根本唔係遊行人士

根本就係9拉 傻仔強只係想班和理非怕咗唔再出嚟
200萬人傻仔強你慢慢拉啦
不停有新血入我哋呢邊

破解便衣方法:
多d人扮便衣去騙人 就可以迫使警察唔再用便衣警

便衣係冇識別 更何況唔需要出示委任證

五毛嗌五毛黑警你又賊喊捉賊

再中一次大伏

你衰咩要10年??

咁講啦

當你都知佢個勢一定係大圍捕個時

其實唔使哨都要行完走

有去現場就知每個街口都一堆警甴

btw 上星期1月1已經示範左佢會鳩拉大圍捕

唔該大家唔好成日有種心態覺得唔會拉自己

人地變時 自己都要變

好似個班人無告到上庭

好細個咋

唔關便衣事啦

完場後有幾百人聚左係上水中心下，d狗都冇嗌咪警告叫人散，就兩隊狗夾擊

係暫時未有足夠武裝之下
其實最有用係咪「18區開花」？
大家點睇呢？

佢哋係上水搞事

即係玩９你，個file 唔上到法庭

有都會圍
佢係圍到無人行為止

你點定義有用
話知你點都係鳩拉

之前仲有post吹到班狗好好體能

真係要踱下有乜計（不過唔好係公海講）

哨有報雙魚亭已有狗，上中橋又有狗，新都已對峙緊，龍豐個邊又有狗

大家仲唔散真係唔知為乜，可能覺得自己和理非就唔會拉掛

破解便衣方法:
多d人扮便衣去騙人 就可以迫使警察唔再用便衣警

便衣係冇識別 更何況唔需要出示委任證#drum#
pigxm

原來係On9仔

唔告又點 明顯想拎情報 記住邊個係黃絲
之後都係唔俾人去支那/澳門果幾招啦
等部分人卻步

今日成個上水都勁重狗
真心無得走依家就係要嚇到和理非唔敢再出

我都有聽哨gp 其實都聽到包到成個上水實一實

如果大家繼續抱住唔會拉到自己呢種心態出去

好危險

依家和理非遊行其實就係俾個機會狗濫捕，所以
一係全部同我快啲走
二係全體團結冇裝打狗，十萬人圍一萬狗點都夠砌
不過香港人做唔到2㗎喇，所以好快啲走

左邊想點

夠西料告咩 行撚完唔比留係到行街架on9

落雨好麻煩

根本班狗係晒視線範圍

佢地都未判 就咁睇都係非集多 坐唔到十年
你咁肯定十年得一個可能性
就係你要坐十年 話說你衰咩 我見暫時最長都係一年
你十年 係未誤殺？
手捉你保重呀
十年踎監唔易 搵人探下你

搞哂事？

你咪柒啦，真肥腫狗相對有幾多，大部分都算正常fit 體能，莫講sdu 機場警個堆，又再講你體能係咪足夠推開呢d 肥身形狗，又再講大部分市民體能都係差，咪撚打飛機啦

應該難告，個現場環境咁平靜，而且個個無魔法工具，佢地只係想建立資料庫邊班人係示威，以後容易監察

無用 佢次次交數 坐都照拉
拉完比你保釋又如何 濫捕又唔有後果
重點你以後無人行 咁佢未成功止暴制亂

行街都拉 點報都冇用 擺明濫捕

咁先難引人懷疑

唔駛懷疑 老銅嗰日都拉咗大把真行街嘅
啲狗而家恃住無人治到佢地、恃住有槍權就可以對市民為所欲為
本質上根本係state-sponsored terrorist，絕無誇大

賊王嚟㗎，上兩個星期出冊

交數姐

唔會告得入嫁 目的拎你電話

黃洋達之前咁嚴重都係罰錢

呢d勁輕微 擺明想拎你手機

靜雞雞開花

恐怖份子

圍捕點報都冇用 根本當你係敵軍 咁黎拉 你地唔肯打扙 只會一次又一次比人圍

你根本冇老母

都係嚇你唔好再出，嘩出街都會比人拉48，下次又少d 人出

屌你老母，仆街死全家！不推文回覆

好撚樣衰

佢都係想咁 想大規模減人數
但當幾十萬人有控係身 玩法又唔同咗
佢想濫捕多一個月到 看下次民陣有幾多人 再調整下
預一月多三四千啦

一係開波
一係去其他地方開花
on99咁等又唔肯散水只會被圍捕

咪就係

啱
以後啲狗做錯啲咩都可以屈係我哋做嘅

NOW TV 個記者都話一直跟著班人行 沿途無破壞過任何野 只係係到行 突然4面有防暴跑出黎

鳩拉完，照出，你吹撚脹呀，香港人無得退！

一早都知今日係布袋陣
比人拉嗰啲少數屌狗 但多數係附近休息
只能夠話 要keep住移動 唔好停

係現場就知上水中心新都廣場每個路口都有重狗守
今次死因係佢地突然發難狗沖圍捕夾擊，根本冇得走

希望手足以後休息都搵d近大路

On9少陣啦 平時做狗比人屌唔夠咩

又白爆account? 做好d la五毛

呢隻狗個個post都話10年
傻仔黎

你屋企都有刀 下世見

肥到豬閪咁都仲當到差

你入去坐十年
其他人咪十年後先見到你囉。

upload唔到相
幫手cap圖

建立資料庫先係最重要
所以邊個話鳩拉唔驚

當你一個月3次遊行
每次拉300
一年都係得10000
你要拉幾耐先夠數？
當幾萬人有非法集結喺身 條罪基本上就廢撚咗
話阻嚇到嗰啲 對自己人太冇信心 亦太低估個參與人數

$1 唔洗找

收皮啦p牌仔

痴撚線，你濫捕10萬人先算啦！點會冇人行呀？戇撚鳩！

幫手Pin依個

認人thanks all

其實停低休息都拉真係on9 純玩你48
要知道黑警從來都可以見人就拉 但唔會咁做係因為真係無用 最後大多數一定坐爆無事
依家會咁做係真係因為已經小強無棋行 又要交功課
唔係要打飛機 但你問我係班警曱 我都寧願拉勇武 依家咁只係增加自己工作量

要等到和理非都個個俾人拉過
咁就要睇下係香港人怕先 定係去到最後個個都被拉 所以個個都唔驚

其實佢咩都唔做 運動實降溫
好似以前七一咁
依家不斷撥火 只會令運動繼續

block 得

Push

唔嚮資料庫真係安全？

其實港共將所有born in hk 香港人入資料庫就okay

有殺錯無放過

蒙咩面個身型都出賣佢啦

問多樣嘢

Sogo 400人係咪全部畀人收晒手機？

咁都唔叫濫權濫捕？
twitter見啦

一個得100人嘅資料庫就有用

但如果個資料庫有二三百萬人

有乜意思

我哋都會繼續出嚟
拉夠姜就拉晒二百萬人

遊行都係錯

入得警局99%收左做證物

一定個頭咩
CWB放左百幾定2百幾個,4X踢埋保

手足

果陣好多姐姐係公園開餐，非法集結on99

行完街坐一坐都比人拉 痴撚線

資咩料庫呀
30歲以下mark哂佢都中九成架啦
剩低果一成當你唔好彩囉
中共wfc

係公共地方都話非法集結

果個位平日好多中老年人坐係到攤抖
唔知點解要咁嚇親班街坊

都唔係架.... 香港人會麻木 只要冇明面上既暴力
被拉既又要等一個月 就可以愈來愈少人
到被拉既可以再出黎時 見到咁少人 就會連被拉既都唔會再出

所以真係要睇下決心有幾大

完全唔明笑鳩敵人有咩好處

要資料庫嘅洗撚咁樣逐個拉咩
要年齡劃分搞掂曬
40以下8成黃

唔好太睇少自己友
元旦遊行 好多人都覺得係降溫序幕
因為得一日假 仲要年頭
結果又逼爆 你就知咩事

同埋中共要拎資料

一早同入境拎晒啦

Sogo保釋個埋無俾人告
黑警話下次報到再決定落唔落charge

仆街

仲多手機過先達狗

咁告唔入/唔告 一般幾耐可以拎返部電話

有文具其實就根本證明唔到係攻擊性用途..

資料庫依樣野其實政府向來都有 仲要岩岩投完票
你開選民登記冊咪得

依家鳩拉係想博100人入面有10個勇武 5個有裝 再博之前有前科
其他人係純玩撚你地

所以根本成件事就係濫捕

屌9勇武裝修引狗個班唔出黎講下既喂？

平時個公園都有人聚集
係咪都可以報警

唉 因為我自己今日都冇出
要搞掂自己先

側面證明鄧狗強開始急受到壓力想盡快平息事件，所以未來所有遊行都必定批「不反對通知書」而最終一定會用各種不同原因終止遊行然係就開始大濫捕再用非法集結黎告最然全部人換灰色服裝出狗屋，最主要目的不再於告唔告得入而係令到被捕嘅人唔敢再出席示威活動，所以對付圍捕方法就係化整為零實行超合作運動班狗話散就散唔好聚集，一般要圍捕範圍唔會太多基本上離開幾個街口就可以脫離封鎖區域，之後就可以遠距離睇班狗罰企。

係咪又俾黑警拎左account?

你老母下世先見到你
陰9公

其實點解唔可以告警察破壞社會安寧， 佢稱人有犯法要執法，但執法同時破壞社會安寧，店鋪做不到生意

到底憑咩拉好心就返去讀下書先啦班垃圾

唔出刀, 就係咁架喇, 日本女人都識出刀

放哂啦，只有2個冇新份證帶翻差館

其中20個咋
上水中心外花槽差唔多拉晒

事實真係好撚過絕大部份人喎 你做乜撚?

就算唔撚FIT呀, 屌佢老味呢班肥西 半年黎成撚日呃OT, 又不斷鳩衝

體能都一撚定追返上黎啦下化

你老味真係以為手足個個呢種身型咩...唉

上中門口花槽嗰度
我喺上面龍豐橋目擊係20個左右
唔明點解會數到100個咁多

花槽對去有蓋果到好多人都比狗截左

依家現場狗仲多過人 ON99

咁你跟到呢度d體能又真係唔差嘅

push要認人

比人抄過
到時有咩case
佢有機會先查果批

你有計都後都要公開架
何況無

着成咁會有人覺佢係示威者？on9...